[自殺台] 轉貼: 其實我都好想死

見到近來有D講自殺既post,
其實都有類似問題

心情成日起起跌跌
傾過一陣陣好似好少少
但根本問題解決唔到
只有不停循環

成日同你講未來可能會更好
一定更好咩? 唔可以更差?
咁點解要繼續落去搏差?

巴打咩事講黎聽下？

堅持呀ching
我都係咁 心情大起大落 好辛苦

我地做樹窿
講出黎會好少少

辦法總比困難多

感情問題定同家人嘈呀?乖話比姐姐知

連狗肯做野未？